買撚一個星期比條仆街整跌我部ipad

佢本來放左我部ipad係佢隔離
我唔知佢屎忽大定乜野
而家部ipad凹左
我仆佢個臭街真係好撚嬲

知唔知apple整ipad呢種要幾錢

肥婆黎？

漏左打
唔知佢屎忽大得滯定乜野
部ipad跟住佢跣
就係咁跌撚到咁

唔叫佢賠？

男仔 利申幾大隻

佢會賠，係我想知個價錢姐
作鳩番佢一筆都好應該呀？
而家行埋一邊發脾氣係乜野事條友
我得罪你呀 你點樣可以整凹中間！？
我諗極都唔明

咁撚樣都應該

朋友來? 如果咁少錢都要你朋友賠既話，你都幾小家

仲話要屈人一筆
屌佢老母

我都覺得係呀
慷他人之慨就最開心既
我覺得樓主都唔應該咁小家，要包容

愛呀老母

算係朋友囉，見過幾次
朋友啲朋友

如果你地覺得我咁樣係代表小家
我都無野好講 講真部野我買左一星期多幾日
咁快開齋
sorry都無句 唉
作佢一筆呢個講笑啦 火遮眼先咁講

如果係朋友 實會自動話賠比你
佢唔會咁小家掛

俾佢屌

發脾氣真係
佢有話賠嘅 even唔係好熟
打算去apple問下價先

狗也不屌

係咪即係如果買左1年以上再比人整凹就冇事
你介意既都係因為岩岩買
睇開啲加個case咪乜事都冇

橙

起碼過千啦

一星期就加care plus 啦

加唔到啦

唔係影響使用就算啦

屌緊上面條友慷他人之慨
因為部機係你嘅唔係佢
我覺得邊個都好幾親都好
整爛其他人嘅嘢要賠係常識啦